［突發］烏克蘭法庭將拜登列為刑事案件嫌疑人

涉嫌嚴重叛國罪

BOOM! Ukraine just listed Joe Biden in an official criminal case. President Zelensky said this could lead to charges of "High Treason"!

敗燈

Zelensky個黨黎緊要選舉
民調收收地皮
我諗佢都將籌碼放哂係侵身上

拜登為利益就好明顯

罪犯做總統
美豬:

拜登上台之後烏克蘭就會爭住奶啦

It has to be Joe Biden

原來前日trump話拜登有壞消息就係呢個

Dems: can’t see shit

彈劾侵就係為保護拜燈

扮睇唔到

我登今次要輸喇

民主黨立即要求港共用黨安法拘捕侵，打平！

搵多啲 source 先安全啲喎

個女記者好正

原來就係爆呢單

烏克蘭點告biden high treason⋯他係美國人⋯我估應該意思單案告另一個人而列了他做證人或關係者，這樣唔代表他有任何罪責

FBI 有動靜

DOJ confirm 查緊

有料未？
票都投緊
唔該將所有相、片、電郵、文件、證據
一次過拎晒出黎